[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

自推十次

tui

10

一定唔比遊行 預咗 但我都照去 推

9

7

推咗先

推呀!

再推

推

玩咗三個月，好多行動都禁，但我哋係政府嘅眼中，根本從來都係非法！

6

push

Push

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.14 天水圍大遊行

待定：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日

Pish

5

一刻都唔好放過，幫推！

4

幫手推！！

3

可以一試

行動post!

Sir this way!

全連登幫推！

支持，我要遊行為美國集氣

天時地利人和！

推爆佢！！

PＵSH

推呀，但唔好靠民陣啦

行動post同我推爆佢！！！

時間剛剛好呀！！！

無撚哂啲行動post
0908我覺得呢個可行
推上去！
唔好再開失敗post
諗下點行落去啦

而家翻工翻學
啲狗踩到上心口啦
個個車站都有狗守
中學生翻到學校又比學校嚇

推少啲無用post
諗下點繼續行落去啦

bno簽名仲差兩萬個昨
簽啦！我地唔係要分化
今次一輸輸幾代人丫
仲咁得閒玩分化！

推十次！

推九次！

推八次！

天時地利人和
我哋放過，永遠都唔會再有機會

推七次！

推六次！

推五次！

連署post，有咁多簽咁多！

推四次！

推三次！

推
批唔批係一回事 但一定要推到民陣申請

推兩次！

我唔想咁就完
其實 我覺得要再向無大台
呢個位再進步下

如果無民陣 可唔可以再叫到過百萬人出黎呢
喺咪應該就算喺邊個開嘅大遊行

都要照出 呢

係民陣同泛民唔想搞 佢地一啲都唔想制裁令香港嘅中產同商人受影響

推多次！

大家係都要做文宣呀

無錯！！！香港人同我行出嚟！

民陣就算搞應該都唔會掛美國兩隻字
今次寧願真係民眾自發

機場月收左皮？？

好啊

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

岩岩copy位巴打既

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

推！

推到民陣申請！

繼續搞緊啊，但機場就算繼續可行，都好難一連兩日

推呀

有無手足有美國🇺🇸入手地點
想大量購入

同意，星期日嘅目標係要推到美國通過人權法案！

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣!

岩岩copy位巴打既
9月我要照上街

民陣係仆街
但號召力真係強
批唔批唔重要
啲人都照去

所有嘢指向請求美國援助

推~~~

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推

行左咁多次我唔介意繼續行

大力支持! 遊行一定唔可以停!

pushhh

向國際宣傳10月手全球反中

全推行動post﹗

仲要宣傳十月一全球反中

政府就係乜都唔俾
用強大武力鎮壓
而家連中學生都搞埋
證明佢要用盡方法搞掂香港
但如果連咁都搞唔掂
林鄭就唯有收皮
下任上場用另一方法處理
捱多陣

再推多吓

推返晒行動post上頂！

大大力要推多吓

要搞

全民4000蚊未收到大遊行

有無反唔反對都好, 比個地點
人會到

大事大非前，我哋目標一致

908

行動！

推啊

去大使館！

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推頁數

要萬人美國旗海呀

8/9幫侵侵入足彈藥呀

推吖，求大家唔好靜，唔好咁善忘，我地要繼續令世界關注我哋，撐住

推！！！！！
必須要回應美帝

佢禁唔禁我哋都有對策，最緊要定好日期時間先！

合理，有提議

要舉美國旗同唱美國國歌

全力推上熱門！

支持

ITS NOW OR NEVER

721 831 pushhhhhhh

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

爬山啦手足

第一次整文宣勿屌
幫手推爆佢！

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

自己嚟啦 都唔批不反對啦 批撚咗又點都係又封站又拉9你

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

推唔到都要推

搵人做個新時間表

真心一定要有行動 如果無行動好易冷卻 捱唔到101全球反共 捱唔到香港重光日

希望民陣可以申請就算明知唔會批到好 可能當係宣傳其他人申請好易畀人拉 雖然民陣都好有可能會畀人再斬

但一定要有行動 推啊

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

P牌都要推!

推上熱門！

自己行
我要去瘋狂申請美國visa

靚呀，星期日帶去啦

幫推上熱門！

推到民陣搞!

幫推上熱門！
我哋唔係得個講字，要keep住做到10月1！

推有用post

幫手推上熱門先啦

一齊推！

行動post好緊要！

成個熱門無哂重要post

撞到民陣睇到

星座post討論反而仲熱烈過重要post

推返哂啲重要post上去呀屌

民陣睇清楚民意

p牌推唔到

推上去

上

推呀推呀

幫手推上熱門

行動post推上熱門

612 721 811 831
推

推推推推推推

幫推上熱門

建議集會或再隔一星期
咁急咁密驚唔夠人

[size=6]民陣遊行唔攪的話
我地自己攪
反正都係冇不反對通知書[\size=6]

無得再遲！國會9月9重開，機會只得一次

個個星期都叫民陣申請

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

支持！

輕輕一推

如果民陣遊行唔攪的話
我地自己攪
反正都係冇不反對通知書

唔準放棄

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推到民陣搞埋大罷工！！！
有乜唔得？唔得講到得！！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

搞都唔批..

推
推
推

推爆佢老母

唔申請 直接行

喂人呢

係咪攰啦

攰嘅話，我收工放學時間再推過

推推推推推推推推推推推推推

我想合法遊行集會！

有人搞，廢中會去

全港美國旗呀

計劃埋人數，事半功倍。

今次嘅遊行係文宣遊行，我哋要多圖到仆街
特登製造畫面俾外國報導

真係唔介意？如果要行到10月你介唔介意

大大力推俾民陣睇

幫推，大大力推

Print到出嚟星期日去呀

快啲推爆佢！

邊道有得買大大枝
美國領事館有冇貨?

推爆

佢唔搞，我哋自己去美領請願

一定要搞啊！

或者9月8搞遊行去美國領事館交請願信？咁樣個主題清晰好多

TUI

9月全世界入機場

喂我覺得呢個要推呀！！！

推!

9月8號高舉美國旗, 和理非咁行
班狗出手就等於送子陣俾美國國會, 加快通過香港民主及人權法案

星期日唔知有無人返工
但係去美國領事館前面唱美國國歌係基本啦
大家有幾日練習

push push push

push ahhhh

推1

推 我有事黎唔到
麻煩手足頂住 我之後會歸隊

令人髮指

建議活動：

大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
領事館門前唱國歌

pish

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

行動post

全民跳閘

推爆佢
我要攬炒

Tui tui tui

見隔離有集會post 唔使等民陣啦時間無多自己黎做好過

9月8日 14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會

推
呀

9月一定出

拜托民陣！

推!!!

PUSH

推
支持9月8遊行

民陣唔搞我地都自發！！！！！！！

樓主！！！！！！冇文宣圖點spread呀！！！！
得一張咋

btw有冇tg group 想幫手

唔好比佢沉！

民陣呢種組織冇可能同你搞d支持外國既遊行嫁

推爆阿

831

美國旗

時間無多，要搞就快

文宣！！

好波！推到！
大家快幫手大推！

推極都推唔上熱門

大家快幫手大推！

係

不過唔緊要，日程表嗰個post推到就OK

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

[size=5]各位推post嘅巴絲人手廣傳啦
ig story, tg, whatsapp咩都好
狂send[/size=6]

屌on9左

Fully support

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

文宣比多D人知

推左聽日先啦，罷課罷工冇集會，冇media coverage 可能成效唔大
聽日記得着雨褸防熒光劑：

點都要出黎行，推到民陣見到

要人

外國勢力

遊行呀！

推 行動時間表

我支持呀！ 比美國睇到我地嘅熱誠

支持 唔好比佢停

仲有另一個po講同樣既活動，你地要唔要整合一下？

美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

推推推推推，唔好比佢停

幫你推多幾次

再推上熱門呀

推爆佢

推啊啊啊啊啊啊

推，行動post，長期置頂

忍埋呢7日先啦....小不忍則亂大謀

推啊屌 民陣出黎啦

呢個真，而家呢個狀態都唔通過的話，基本上以後都唔會通過。

直接美領前面舉牌算喇

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

加油

Tui

除咗《香港人權與民主法案》
大家仲要留意《全球馬格尼茨基人權問責法》Magnitsky Act，係可以制裁非美國公民，包括對非法處決、酷刑或嚴重侵犯人權事件負有責任的政府官員，以及妨礙那些為爭取或促進人權的個人或組織的官員；甚至包括非政府協力人員

核彈！哈佛政治系PhD教路美國三大救港方法：香港人權民主法案、全球馬格尼茨基人權問責法、加速政治庇護！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 我地做的野 唔係完坐無用

依家班人開始割席

555

遊行or集會都去

撐呀!
民陣唔搞我地自己自發搞!!!!!!!!!

氣

推啊，背定美國國歌

推!!!!!!!

推！9月啲行動post呢？

幫推下

This way sir

推啊
和理非呢啲都唔做嘅話無資格話不割蓆！

推呀屌你

9月8##

要集集呀屌 星期二都未有行動post

推呢個

同埋14:00美領請願

P仔無力推，求推

P 牌都推

一定要搞

通過法案將會係我地第一個可見成果

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見

民氣開始下滑
無啦

dai lik tuo bao kui

push

612
721
811
821

支持美國用一切方法打壓極權政府同黑警人員⋯⋯

907 坐巴士
908 到時見

P pai tui m yuk

推唔郁都照推

Push ar! 9.8

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

領事館集會

612 721 811 831

預左唔批，但都一定會去

G持

推番上熱門

p牌仔, 但照推!!!

piah

民陣搞唔到，一搞就出反對書

除非民陣唔怕被狗拉，否則佢一作遊行號召就被狗上門拘捕

搵個有綠卡嘅牧師搞祈禱會

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

光復香港，時代革命！

721
831

Tui kui lo mo

攬炒

推推推推推

推呀！

唔批都要做
民陣加油

9/8

我推
冇搞手都照出

問過佢未

點解重未申請！

推 好想去行呀